覺唔覺得食團年飯、收利是既都係中國人？

身邊班深黃既平時就話自己唔係中國人
結果走去慶祝中國農曆新年
又攞假、收利是、食盆菜

咁既話同穆斯林慶祝聖誕節有咩分別

戇鳩咁中國人究慶祝聖誕節啦係咪又係外國人

中國人係唔食盆菜
食盆菜係香港客家圍村人

你不如話用筷子 寫漢字都係中國人

中國人可以信教 你on9?

樓豬手足黎

拉

的確係
韓國人一早將首都由漢城改叫首爾 漢字改用諺文
咁唔想做中國人唔應該寫漢字

手足更加要推

客家圍村人咪又係中國人

香港本身既原居民

中國原居民

我話係，你係咪唔用？

我唔想派利是丫，屌你老豆

嗰頭又屌鳩咩中國新年好嘈好冇文化
呢邊又收利是

[我唔係中國人]篇文推到上咗Washington Post

而家d後生唔認係中國人 可以唔洗派比佢地

果然黃絲都係為錢比班藍絲講中左

我講英文，咁我係咪英國人

你講緊中文

咁我都講識英文㗎嗎戇鳩仔

唔見你講 你連會員id都直譯中文
係中國人啦

一.唔同政見唔可以係中國人？一定要奶党屎眼先係中國人?咁雜總個女攞敵國美國passport係咪中國人?

二.台灣人韓國人越南人,仲有明治維新前嘅日本人，都過農曆年，咁佢哋又係中國人?

三.回教係有過耶誕節，只係唔係最大嘅節日

你唔見就代表我唔講？

美國人都講英文，咁佢哋係咪英國人？

台灣省居民係中國人
Islam 係當耶蘇係先知 唔係當主既兒子拜

我聖誕節會交換禮物，咁我係咪猶太人？

去九龍城潑水變秦國人

我係中國人啊hi.jpg

驚你個傻閪睇唔明就下你

樓主表示反駁唔到，唯有走去攻擊你的村莊

可以信咩教 知唔知中國人打壓所有教派嚴重 你on9?

國

Up乜春唔想再理個傻閪P牌

原來又係波台狗

中國是個多宗教的國家。中國宗教徒信奉的主要有佛教、道教、伊斯蘭教、天主教和基督教，中國公民可以自由地選擇、表達自己的信仰和表明宗教身份。據不完全統計，中國現有各種宗教信徒一億多人，經批准開放的宗教活動場所近13.9萬處，宗教教職人員36萬餘人，宗教團體5500多個。宗教團體還辦有培養宗教教職人員的宗教院校100餘所。

你而家係波台你似弱智喎

講番聲先，睇唔到你留言，岩岩block鳩咗你

我就你全家中2019新型冠狀病毒病（英國變種）而家唔落井下石

Block左又入到黎 同唔認係中國人一樣自欺欺人
可憐到

你當新加坡 馬來西亞 日本人以及世界各地華裔唔存在？

and 台灣

你話係就係？知唔知我邊個 我話唔係

學台灣人話斎，反共無問題，反智就唔太好

你係中國人

同埋講到華夏正宗，香港先比其他地方更純淨，你睇下唐詩

華僑一向認自己做中國人
邊似班撚樣 又要唔認又要繼續慶祝中國節日行中國文化

有理智既香港人都會承認自己到底都係個中國人

即封鳩佢嘴，，爽

我來自懿德公國 係懿德人呀😄